前世做錯左乜嘢

今世先要做賤種華人？

世界有3/5人係非洲+支那+印度

你知道我講緊文化層面